[袁生]今日終於睇咗粉紅傳第一集

正所謂知己知彼 成日笑佢同時又未睇過 又難免有失公道
所以我心血來潮睇咗一集 果然係世界級
一開始先嚟個彩頁 想學日本啲漫畫 嚟個先聲奪人
畫功就不再講 哇 啲人嘅比例呢 勁過足球小將
啲對白呢 仲正過tvb 正常人都唔會講得出囗
劇情啦喎 公道啲講句第一集有乜劇情呀
總之就一路睇一路笑 袁生應該改畫搞笑漫畫就真

你識條春咩

我的確唔識欣賞

良心有愧....

原來隨便錯手可毀了人一世

銀魂30集先黎料
你睇第一集就笑佢 公道係邊？

不過公道講句睇幾多集都係咁

我好似真係有睇多集

原來標題打錯粉紅傳 宜家先發現

粉俠傳×
粉俠伝○

佢標題會打粉俠傳㗎

粉俠傳真神作

求指教

袁生就嚟畫返
大家多多支線

猿生一向高質

套野好跳脫，無啦啦主角可以比外星人捉左去雞姦

明明一直有出

中國廣東省香港 厲害了 我的猿

哇 到底幾後先會睇到 勇士
btw係咪好好笑呢

冇呀on9

好前呢集
之後仲有咩刺殺金正恩又盛

佢明明兩日前先更新完

我見到句咩 我咁正義一定要去睇吓之類 我笑到仆街

樓豬00後博上位

猿牲

講事實又話我博上位